衛星圖像顯示：支國一邊呼籲和平，一邊繼續係中印邊境大興土木

通過公開的衛星圖像（6月22日）可以見到，中國在中印邊境大興土木，建立了一個基地。
之前中印衝突，就係因為中國係呢度建立了一個小營地，據報係6月15日的衝突中，印度軍隊雖然犧牲了士兵，但亦成功剷平了該營地。但如今中國已經重建好，甚至規模比以前更大。

仲唔上twitter share 比 Milk Tea Alliance 知道？

借個位 會員標籤功能
立會事實處
眾志訪問手足 還押被虐打
蘋果回顧抗暴一年血與淚 訪問多名手足
DW德國之聲訪問在台手足

推

解褲軍好想射咖喱

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

chinazi

本身印度總理都想低調完咗件事佢，但中國咁玩嘢真係無可能和平了事

支那人係最唔講信用

Push

如果總理扮唔知，咁咪當冇咗件事lor
所以要靠twitter

輕輕一推

邊打邊談
匪黨特色

即係講咩簽咩都唔認數